香港既外國人住係邊?

請指教
謝謝

香港

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母
10
0

入嚟就係為咗睇呢段嘢

Your old tail is "fernando" again
Ask someone for advice
Why don't you change your name to "fer-don't know"

You’re old-fashioned, what a low-quality post,
Ask people for advice and advice on Cheng Nian day, so I don’t even provide for everyone to discuss
Do you have any suggestions? You are full of fragrant soil like twisting, untwisted and buried, it is worthless to discuss topics
I don't want to talk about my own position, I will pat my butt and leave after twisting a topic.
You might as well squeeze it well [please advise]. Just talk [like the title]
I posted the picture below, you mother

Ask someone for advice from the Jing Department, and become a gangster

Dick your mother fer-don't know
You can’t answer all of your questions

Answered and continued to push the old post and typed 5P
The answer is not enough to be a human being, so don't you Contribute

Sung Ri was so busy that he was so idle.
Why don't you take the time to study and get your dead brain better?

Last fill multiple times
fernando my dick your mother

美國嘅香港人住喺邊？

我屌你老母真係唔撚用腦㗎喎，咁撚廢嘅問題都問得出？好心你捐咗個腦去啦

點解年幾2年 你每個post都被人指插 都可以繼續開 你真係好有恆心

住喺你老母屋企
方便指插你老母

ستاسو پخوانی لکۍ بیا "فرناندو" ده
د یو چا مشوره ترلاسه کړئ
ولې مو خپل نوم "نه پوهیږي" بدل کړی؟

تاسو زوړ فیشن یاست ، څه خراب پوسټ ،
زه زما د لوی ورځ په اړه د خلکو نظرونو لپاره پوښتنه کوم ، نو زه حتی نه غواړم په دې اړه بحث وکړم
ایا تاسو کوم وړاندیز لری؟ تاسو د خټو بوی سره ډک شوي ، لکه مټ کول ، مسمول او دفن کول ، د بحث کولو ارزښت نلري.
زه نه غواړم د خپل وضعیت په اړه وغږیږم ، زه به خپله ګره وخورم او د پلیسینټا بدلولو وروسته به یې پریږدم.
تاسو هم توی کیدلی شئ او وژل کیدی شئ [مهرباني وکړئ په یاد ولرئ]. یوازې د [سرلیک] په اړه خبرې وکړئ
ما لاندې عکس خپور کړ

له ژنګ فو څخه د مشورې لپاره غوښتنه وکړئ او زده کونکی شئ

ستاسو د مور مرګه ژوندي پاتې شوې - زه نه پوهیږم
تاسو نشئ کولی ټولو پوښتنو ته ځواب ووایی

هغه ځواب ورکړ او زاړه پوسټ یې فشار ته دوام ورکړ او 5p یې لیکلی
ځواب د یو شخص کیدو لپاره کافي ندی ، هیڅ ونډه نلري

ګیټ ری دومره بوخت و چې هغه ډیر سست و.
ولې د دماغ په څیړنه او ښه کولو کې وخت نه لګوئ؟

په بل وخت کې ډک کړئ
فرنانډو ، زما پیشو او ستا مور